我的英雄學院279 敵聯合vs雄英生 粵語正體翻譯

卷頭彩頁正體中字版：

無字版：

Read in TG：

連登我英集中討論區 (9)：

有咩問題請喺下面留言/聯絡我：

劇場版BD最後決戰果PART除左加左音樂,係咪縮短左
我係戲院睇果PART好似好漫長

冇比較過，但我當時戲院睇完都覺得要執下

應該係執左有bgm同縮短左
但bgm好多台仔話換燃啲既音樂就正